有冇歐洲上網卡介紹？

是咁的，8月準備去奧地利。

我上網睇到有張3hk嘅卡：270無限上網14日。

女朋友就話淘寶有賣並不多價錢，10G上網。

有有巴打介紹下邊張抵用
酒水已準

推

當地買呢？

呢間唔好買無限果張ok, 上次去德國用唔到

請受瑋拜

買乜都好, 唔好買3. 3既卡係任何國家, 都係慢. 有得揀, 係當地買當地既卡, 包快. 其次就我上面張 Vodafone 卡.

3的確好慢
但如果去多幾個國家就3啦 方便

用緊3
30日200蚊 其實幾快

用3uk
之前去4國 包奧地利

順便 如果去一年exchange買咩卡
都係去到買？

用緊giffgaff 30日6gb 20蚊

咁平
我搵下先

剛剛去完德國捷克奧地利
3仔張卡只有德國速度OK, 喺維也納佢顯示係LTE但慢到仆街，有時查Google Map都超慢，頂佢個肺

屌，我會係奧地利留成個星期 一切睇地圖都係用電話㗎。
Btw巴打知唔知當地買咩價？